關於梁天琦眾籌打官司

見到有啲手足捐咗20蚊50蚊
非常非常多謝你哋嘅付出

但係如果你哋財政有問題， 就留返畀其他人喺呢一方面出力
亦都要喺有需要時出聲， 等其他人可以支援你

另外亦都希望捐一千幾百冇難度嘅手足， 可以同樣喺另一方面出少少力，幫下其他手足

光復香港 時代革命

就算唔敢上太前，但同前線手足文宣手足講聲加油，都係一個鼓勵

總之盡自已能力，做到就做